我未放低前度

點解未準備好，又要撩我？
又要約我出去仲要錫我？
你答我

因為佢仲未搵到個更好
所以hold住你先

我前度都係噉
直至佢識過第二個 踢開我果陣
我醒晒
雖然夜晚周不時會諗起呢隻野
但係我嘅生活慢慢變返未識佢時候嘅自由自在
唔再傷心
總算搵返自己

點解要咁hurt我，我做錯咩

你好叻，識得醒

當你係雞
利申 我同你一樣

你抽到身未啊

未 仲沉緊船

我發現都未放低前度
而佢比你知道佢已經放低咗你係一件好事
其實佢都幫你放低緊佢

Thx ex

我哋都係辣殺

好好分開但我淡忘唔到

好似話女仔普遍3個月就會忘記EX
多數會變左憎佢
而男仔個心痛感會仲長
所以如圞樓主係真絲既就唔洗驚好快冇事
好似我個EX咁 半年就忘記得我一乾二淨啦
反而我仲未放得低
仲有可以諗EX差既地方都可以令你快D放低佢

我分咗就快半年了
我憎佢但又仲好鍾意佢

如果我EX都係咁就好

如果我ex都好似你咁就好